# Checks
Подарки:
- Нет дубликатов среди подарков 
- Не все подарки забраны 
- Контроль сумок по весам и объёму (200 килограммов веса или 100 дм.куб. объема)

Перемещения:
- В маршруте есть координаты всех детей
- Нельзя перемещаться с одной координаты на неё же саму

Общее:
- Количество подарков в сумке == количества детей в маршруте между (0;0) и (0;0)
